揸住6張 NKLA 20蚊put 點部署好

新手玩options
揸住6張10月16號 NKLA 20蚊put 唔識點部署
如果我賣3張留3張係咪就叫平咗倉

.....
你買左6張 咁你賣返6張就係平倉

咁都唔識但又俾你買中，唯有講句恭喜！

簡單講，你可以選擇今晚止賺，又或者繼hold。繼續hold可能賺更多，但亦都可能無晒。自己決定

如果我賣哂6張，佢10月16前跌到落10蚊，我俾人行權又係點計？

Ching本身諗住直接沽空呢隻騙子股，但又驚俾莊拉爆一間要強制平倉，所人咪學人買下put

你賣左就已經唔關你事了，明嗎？

我賣出唔係有機會俾人行權架咩？

賣左就唔關你事嫁啦

賣put 價內唔係要接貨咩

你買入, 賣番出去 叫平倉

你直接沽空先係叫short put = 賣put比人

屌原來係咁感謝 Ching解救

第一 未到行使日 都冇得行權
第二 你買put 你知唔知係咩黎

FATFAT啦你

Strong hold

今晚fatfat

美式唔係可以提早行權咩？

多多善用新手運

你long put左6張 咁你要平倉自然係賣出返6張

Ching咁我平左倉係咪就升跌都唔關我事？

yes
你個倉都已經無左呢隻put
仲可以關你咩事